貨櫃高空跌落， 司機當場死亡

嘩屌！咁撚樣都得？

真係好唔好彩

一陣食肉醬意粉

今日

幾時邊度咁重要資料又唔提

呢啲就有高清無碼
btw rip

榮昊北 報導 / 高雄市

高雄市63號碼頭上午發生一起吊運貨櫃砸死人意外！

當時碼頭港口邊，一輛大型起重機正在吊運貨櫃，但是貨櫃突然從三層樓的高度掉落，重重的壓在正下方的貨櫃車車頭，車頭當場被壓扁，當時坐在車內的67歲張姓駕駛當場死亡，目前警方封鎖現場，勞檢所等單位正在現場調查事故原因。

新聞來源：華視新聞

慘

修橋舖路無屍骸

好撚準下喎，會唔會唔是意外

以為葵涌

返工=？？

好多年前香港都試過一單

賠幾多

鬼攞命

香港碼頭日日都有好多呢d意外，不過無出人命無人提，因為無記者入到去影相，所以無報導！

食幾多着幾多真係整定 但咁樣慘死真係...

係 香港日日咁多人失蹤

死神來了

冇車牌好鬼，暫時當 fake news辦

好像是右軚車

仲有心情影相 鬼國咁樣

內運車黎

做過.吊住隻櫃 係bay位內無端端向下sir咗兩個高.嚇撚死

樓主條撚樣on9開 淨係識得開post博注意

佢係attention seeker嚟
睇佢開啲po就知，又世界盃又劇集又咩TG group，但係佢喺po入面就唔會參與討論
都唔知佢開嚟做乜鳩

完全睇唔出係車頭黎

死過好多人 都係比貨櫃殺死既多
唔知有冇幫工人買保險

佢行前多少少就有機會唔洗死
rip

係阿？你講黎聽下

以前報過

因為入左去，就唔可以落車
如果司機唔記得解Lock
就櫃連車一齊吊起

死過人我知，佢話日日有，又冇人入到去，又冇人報我好奇姐

第一眼都以為係，之後見司機隻腳喺左邊門，估計係左軚車

跟住就覺得左軚車唔會係香港

可能係安全佬 發生工業意外要影相交report

啱啱玩完spiderman 打犀牛人

沒事兒沒事兒

RIP

無出人命又點叫呢d意外